生物台 有冇人知道呢隻係咩生物?

今日行山嘅時候突然之間跳咗去我隻手度
佢行路嘅方式係彈下彈下
好鬼死可愛

黑色精子

師兄邊度鄉下 啲精子咁大粒

曼陀羅